經過理大一役 大家都終於明白到咩叫靜靜地贏

依架大多數tg gp只能夠收集情報 但絕對唔能夠透露行蹤 呢兩日大家都有呼籲手足搵到路就靜靜地行動唔需要通天 今日見到塞路情況需要無上星期咁激烈既沖突 大家都可能唔知今日咩環境以為失敗左 其實今日復課都多左手足出來幫手搞 路面情況都幾滿意 記住下次所有行動都自己搵朋友一齊組織一小隊去做啦

勇武兄弟地下行動正式啟動

地下式行動

快閃擊破

好撚過浪費咁輸

Be water

好撚過浪漫咁輸

［請廣傳］

建議香港人即時停止再月捐所有喺今次革命奶共無幫過香港人嘅NGO組織（例如：無國界醫生、樂施會、宣明會）將啲錢用喺更加有用嘅地方上面，例如揸車接放學嘅油費、飯券、法庭訟費、醫療開支、FA嘅物資費用等等

真正既be water搞完即走 注意所有附近既cctv 每一個人都係勇士 每一個人都係忍者

元氣大增啦今次

死黑狗 你地以為捉撚曬勇武？

天真嬌都你咁天真

靜靜地贏 悶悶地贏好啦

輸就大家都一世

推

比更多手足知 我地無輸

唔放棄 堅持不屈

黎明終會到來

為我地犧牲左既兄弟 一定要為佢走下去

（唔該推爆佢）紅隧仲要封，搞到全世界塞車，係為左圍捕 poly，條隧道其實已經可以通車。

Push